{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160843?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 롱비치패밀리호텔"
    },
    "text": "万里浦海水浴場の近くに位置する宿で、周辺には観光地があります。 人数の追加費用と寝具の追加費用は別途にあり、人数の追加費用は一人当たり10,000ウォンで、寝具の追加費用は1個当たり10,000ウォンで、マットレスは1個当たり20,000ウォンです。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは炭とグリルを利用でき、4名基準で20,000ウォンで、人数とは関係ありません。 幼児の場合、人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペット連れ及び入室はできません。 宿泊施設としては共用脱水機、共用シャワー室、共用トイレ、エレベーターがあります。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 利用可能な時間は状況によって異なる場合があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は万里浦海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加費用は一人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は1個当たり10,000ウォンで、マットレスは1個当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は4名基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設としては共用脱水機、共用シャワー室、共用トイレ、エレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 418
    }
}